真係抵誠哥發達，連「共享經濟」既概念都比人行先幾十年

商家提供商品，Ａ租完到Ｂ租。按照共享單車既邏輯，誠哥Ｄ酒店，商埸，鋪位都可以算得上共享。